[警世]買警棍呢件事唔係咁簡單

先講總結: 買警棍並唔係買比警察用 而係比聲稱「警察」既人用 以下係幾個原因
1. 數量
點解一定係要買一萬支警棍?
「截至2018年4月30日，警隊的人數為29,268人，其中16.9%為女性，另有4,331名文職人員。」呢個數字反映執勤既人數係有2萬5千人左右, 如果休班警係一人一支, 咁點解唔買2萬5千支警棍? 何況我唔信警方會唔夠警棍比警察。
2. 替代方案
點解唔直接下令，叫警察24小時攜帶執勤時帶既警棍?
如果警察24小時都攜帶警棍，咁又何必要特登「買警棍」比同一批人? 佢地本身都有足夠警棍用
3. 休班執法?
警察只係一個職業，收左工係冇任何權力使用「武力」，因為佢既身份只係一個「市民」。
如果休班都可以帶警棍，咁廚師係咪可以拎刀出街? 法官係咪可以隨意係街判罪? 市民係咪可以話佢係休班陪審員 所以佢審你有罪?
所以休班警話要「執法」根本係濫用暴力。
4. 身份證明
眾所周知，警察自6月黎一直唔展示委任證，問題嚴重。返工時都係咁，收工時你認為佢地會展示返出黎?
警察講完呢單野，係咪任何人拎警棍都可以話自己係「警察」去「執行職務」?

總括而言，買警棍既目的係方便一班有警棍既人魚目混珠。咩人會有警棍? 當然係黑社會啦，唔通係你同我咩。咁多出黎果1萬支警棍係邊? 當然係比突然多左既1萬個「警察」用啦。我認為「警察」係內地執法機構，因為唔買既話，佢地應付唔到多出黎既需求。同時當有示威時，要分鬼定人既方法亦多左，就係睇有冇警棍係身。
如果認為小弟講野有咩問題 歡迎討論

根本冇曬皇法

殺傷力咁低 廢老藍絲拎刀已經基本 冇野好討論

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

《聯署大整合》
一次過簽晒喺，Check Email一次過confirm🙏🏻
到期前越多人越好，踩多腳無人嫌多！

1) 香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

2) 請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力

3) 請國會制裁人面辨識系統公司Megvii Technology Ltd的保薦人Goldman Sachs, Citi, JP Morgan

4) 拯救國泰航空，保障經濟自由

5) 請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

6) 請求美國取消中國學生簽證

7) 請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債

《以下夠數，到期前越多越好，踩多腳無人嫌多》
==========

8) 請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」

9)請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

10)請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

11)要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

簽署＞等電郵＞確認簽署＞Share 10個朋友簽

915， 12點英領 3點民陣！

推

藍絲拎刀 假假地都叫「犯法」
如果佢地拎警棍，警方就會解釋佢地係「警員」而「合法」，個分別當然大

幫你推下

有冇人知popo嘅武器（警棍，槍）係一人一支，定 統一擺係狗屋軍火庫，要用時先俾你
有冇機會幾隻狗共用/輪住用 一支槍/一支警棍

完全同意 屌你老母

統一擺軍火庫

我估計將來會有更多「警察」既出現 配合埋「督灰熱線」既出現
警察同「警察」將會係無處不在
正如上面ching咁講 警察有軍火庫 必定有精確既記錄
佢地一公開比大眾知現時警棍數量 就知呢1萬支警棍係「警方需求」定「內地人員需求」

咁係輪住用or一人一支？
情況一
警察A返工，軍火庫拎佩槍同警棍，放工交番軍火庫，而其他同事唔會用你嘅武器，槍同警棍都係你專用，只不過你休班嘅時候唔可以袋喺身

情況二
警察B返工，去軍火庫拎佩槍同警棍，放工交番軍火庫，你休班嘅時侯其他同事會共用你嘅武器，你每一次返工拎嘅槍同警棍都係唔同嘅

如果係情況一，假設全部軍裝都有自己專用嘅警棍同槍，即係至少一人一支槍同棍，咁其實唔洗再另外買警棍，只要俾警察收工去軍火庫拎返自己專用嘅警棍就OK，喺呢個情況之下，買多1萬支警棍一定喺另有目的

如果情況二，因為裝備共用，所以一定少過軍裝人數，所以買多1萬支俾休班警用都合理

有冇方法check多警方所有武器（槍支，警棍，催淚彈，胡椒噴霧，所有類型嘅子彈，eg實彈，布袋彈，橡膠子彈，海綿彈）嘅數量
至少要知佢而家有幾多支警棍

係情況二，但係狗本身肯定有後備貨，可以俾足咁多個非文職上場

佢話呢批警棍會有特別記認，應該唔難搵

認同呀，佢囉住支棍的住你叫你跟佢走都冇得say no, 一反抗就襲警，各位女士真係要小心，的左你去d冇人地方強姦左都追究唔到

扮藍即刻駁咀: 主要係伸縮唔伸縮的分別
你試下拆

槍都係？
我記得每一支m10 都有編號

[召喚發明家]岀屎淋狗 有冇得諗

佢做初一﹐我地做十五
如果佢話用黎自衛﹐即係自衛合法化
之後就係全民防具﹐每人一支胡椒噴霧/伸縮棍

同意！

試吓講 721 831 新屋嶺

唔準再用推字

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日